民建聯同民政處除左有口罩，仲有酒精搓手液等等會送

佢哋會送好多野架
口罩、搓手液、蚊怕水、縮骨遮、手巾、袋
大家記得一家大細約埋隔離鄰舍一齊去拎